覺唔覺火腿扒係早餐包最好食？

雞=乾+無味
牛=無味
魚=乾
豬=唔好食
火=又多汁又重肉味

樓主整煎堆整左幾廿年 我會選擇信你

信我仲撐父？